[多圖］OU Tback （有facebook）

Facebook：

( Show Blocked User - 丁爾打 )

正評冇伏

依家興咁樣做打手?